個d乜撚野big 4 真係工作量好大架咩？

點忙法？

忙可以請人 但十份工作
何不找五個人來做 ?